最鍾意食咩生果?

菠蘿

山竹

橙

芒果

貓山王
士多啤梨
車里子
山竹
芒果
耶王

西瓜
再難食都唔會酸同有水

山竹
士多啤梨
藍莓

push

提子
士多啤梨

青提

蜜瓜榴槤芒果青提荔枝其實好多都好鍾意食

我唔直接去答你 用例子答你

食緊? 得唔得?
未當造

3107橙

番鬼荔枝

有無食過小蜜蜂?

士多啤梨

4012大粒啲

識食

荔枝

香蕉
+奶昔

大個有核先正